分享賭盤研究心水

歡迎大家都分享下

放底一埸先
恩尼些爾 客盤-0/0.5

點解要呢場

首先 主客排名相約 開平手盤都正路
但睇對賽往積主埸2勝1和未輸過
各大莊都開平手客低水
澳博更加開極低水
睇返馬會暫時更加開客讓平半高水
主隊未免太著數
所以客盤可博

ok 買主

跟我好過

屌
輸兩球十二碼
試多兩場
輸左就算
卡馬亞x 哈特斯 2x1

大宮松鼠 （-0.5/1)

噴射機（0/+0.5)

點睇[img]

假象

岩岩4點睇見到主果邊綠哂，開波前5分鐘又客綠哂

Cashed. 臨完場都嘔半格

落假飛

我覺得和波
悉尼上埸大炒今埸開平半
臨尾低水似引客

今晚仲多波
呢場少少地玩下

有料

Cashed

Ok

恩尼些爾
卡馬亞
哈特斯
松鼠
噴射機

最近咁多依啲POST

伊巴 （0/+0.5)
漢堡 （-0.5/1）
科隆 （-1）
3x1 試試佢

伊巴 0:0 都嬴?

買左嘅手足補返主勝飛

如果0:0 係咪收一半

係呀 收返你買嘅一半錢 因為佢贏唔到 其餘會比馬會拎咗去鋪草皮

全中

買200 會派幾多
新手沒買 想學下野

買200 伊巴 （0/+0.5)

繼續
賀芬咸 （-0.5/1）
史特加 （0/+0.5)
雲達不萊梅 （0/-0.5）
紐卡素 （0）

繼續玩過關？

4x1 或單頭
我兩樣都有

lm

跟左頭場
本少唔敢過關

買唔切德甲

紐卡素都有信心
可以買單頭

癲

雲達隊西波
要斷了

出多場
基達菲 （0）

波都唔撚識買仲學人話上八大 ive啦

暫時成積

恩尼些爾
卡馬亞
哈特斯
松鼠
噴射機
伊巴
漢堡
科隆
賀芬咸
史特加
雲達不萊梅
紐卡素
基達菲

繼續繼續

分享下個燈channel... 全炒咁濟

今晚d 波都難買
小注好

仲有冇

畢爾包 （+0.5/+1)
馬里迪莫 （0）
昂熱 （0）
雷加利斯 （0/+0.5）
小保加 （0/-0.5）

照舊可單頭或過關

最有信心邊場

昂熱

點串好

樓主可以分享下點睇？

求解紐卡數呢場 睇唔透但係見好多人出

平手盤我自己覺得比較易睇
首先主隊排17 客排6
再睇埋往積
主隊主場全敗
理論上可以開客讓平半低水
但反而開平手盤
證明莊家睇好主隊

多謝你肯咁詳細講解 所以昂熱個情況都係一樣?

昂熱上2次都係打蒙彼，都係開平手，都係蒙彼贏/走盤

冇錯
大家有睇法都可以交流下架

小保加停左受注

我串曬5關

我串昂熱同雷加利斯算

雷加買唔落手 SKIP算

畢仔比人絕殺

半夜開始閪
各位手足抱歉

痴線呢條友成日中得兩三注

真係比佢燈死咗 見到佢有買畢我都唔敢跟樓主

以為佢畢包終於破燈 點知

好似有啲對樓主唔住

樓主都比人燈死埋

智甲主盤點睇

手足有錢收

暫時成積

恩尼些爾
卡馬亞
哈特斯
松鼠
噴射機
伊巴
漢堡
科隆
賀芬咸
史特加
雲達不萊梅
紐卡素
基達菲
畢爾包
馬里迪莫
昂熱
雷加利斯

多謝巴打

1300 有場唔錯
應該會出

德島 （0/-0.5）

⋯⋯

勝率開始下降
今晚度幾場重心先

暫時成積

恩尼些爾
卡馬亞
哈特斯
松鼠
噴射機
伊巴
漢堡
科隆
賀芬咸
史特加
雲達不萊梅
紐卡素
基達菲
畢爾包
馬里迪莫
昂熱
雷加利斯
侯爾斯卡 （0/+0.5）
烏法 （0/+0.5）
格羅寧根 （0/-0.5）
阿特蘭大 （0）

睇下中幾多

德島輸左，所以唔計？

係喎. 唔記得加返

邊場最有信心?

又咁問
我覺得阿特籣大不敗

出多場
馬格德堡 （0）

gun

巴打條過關差頭場

秒針

1-1

秒追和

痴能線

秒半大 fatfat

太刺激
退飛唔賭了

又斷一
比我中曬得唔得

烏法同侯爾串左

對唔住呀樓主 第一場客真係唔敢買
所以買左對家

各位手足同路先好跟
我發覺次次都斷一

2200 有場幾好
有冇人gun

有

GUN
條過關斷左SAD

其實平注單頭買都ok
我自己都係200過關博下
我決定單頭重心先出
增加勝率

快!

樓主單頭/重心先出啦 勝率靚重要啲

收錢

有兩場諗緊出邊場好

兩場都出曬咪得

WHY NOT BOTH

出返平手盤算
基爾禾 （0）

有冇人敢買

馬德堡goal
啱啱邊個jer我

出多場
安坡里 （0/-0.5）

GUN了

對左

對左+1

又秒JUMP

咁多人對左
Molamola

埸場叫反cup 好攰

開波送1球
0:1

心很累

希望唔會累沉啦

羅馬買左盤 1/1.5

-1/-1.5

連針開始

馬格針

囂張就出事

屌
比人cup埋
停一停先
出得太密

1比1！

我發覺左一㨾野
德乙d 盤係同其他聯賽唔同

基乜鳩隊垃圾走到盤都偷笑
隊波好撚垃圾

如果依場針埋就唔跟住

安坡里比人barcode

係，德乙美職都唔同

暫時成積

1. 恩尼些爾
2. 卡馬亞
3. 哈特斯
4. 松鼠
5. 噴射機
6. 伊巴
7. 漢堡
8. 科隆
9. 賀芬咸
10. 史特加
11. 雲達不萊梅
12. 紐卡素
13. 基達菲
14. 畢爾包
15. 馬里迪莫
16. 昂熱
17. 雷加利斯
18. 侯爾斯卡
19. 烏法
20. 格羅寧根
21. 阿特蘭大
22. 德島
23. 馬格德堡
24. 基爾禾 （待）
25. 安坡里 （待）

兩場都比人禁屌
輸左就抖一排先再出

Goal!!!!1-0安仔 我冇眼花ma????

2比1了

兩場goal

今次靜靜雞

more

我真係好犯賤
點解又玩過關

夜晚會唔會多返d 上盤

安坡2-0

炸

事前買左樓主對家瘋狂叫春中

再入 2:0

真 2-0

以後唔敢

基禾垃圾
以後不買
降班啦仆街

迪安
雷恩
辛尼特
3x1 $1000

買讓球定咩

雷恩我都諗緊

辛尼特 （0）
雷恩 （0/-0.5）
少注博下

雷恩1:0

秒goal

屌又買完南特先睇到雷恩

但係和緊

狼隊 （+0.5/1)

利尼史特朗 （0/+0.5）

邊樣最有信心

又要叫春了

Nba

暫時成積

1. 恩尼些爾
2. 卡馬亞
3. 哈特斯
4. 松鼠
5. 噴射機
6. 伊巴
7. 漢堡
8. 科隆
9. 賀芬咸
10. 史特加
11. 雲達不萊梅
12. 紐卡素
13. 基達菲
14. 畢爾包
15. 馬里迪莫
16. 昂熱
17. 雷加利斯
18. 侯爾斯卡
19. 烏法
20. 格羅寧根
21. 阿特蘭大
22. 德島
23. 馬格德堡
24. 基爾禾
25. 安坡里
26. 辛尼特
27. 雷恩
28. 狼隊
29. 利尼史特朗

今晚有一埸唔錯

等出水跟

今晚幾點出

樓主睇中邊場

係咪要較鬧鐘起身睇水

大家可以留意下堤格雷同舊生呢兩埸

大概幾點出心水

想要舊生 堤格雷睇唔透

堤格雷果場幾有趣
澳門客勝個水位係咁多大莊最低

2場買哂高水個邊 點都有場中阿

睇多一陣
出去食埋個宵夜就出

等樓主 都有幾場睇岩 串起曬土

堤格未諗好 舊生 颶風 沙士 同聖馬丁 睇樓主同唔同路

舊生嗰場好似引客

出兩場
紐維爾舊生 （0/-0.5）
小阿根廷人 （0/+0.5）

舊生比較有信心

舊生轉咗平手

出早左
未買既巴打轉買平手主

其實轉咗咩？

讓平半轉平手，唔係睇唔好主隊咩?

小阿根廷人成場打多個都贏唔到 真係抵佢排榜尾

Ching今日有咩心水

維多利亞 （0/+0.5）

彭仔又私食

冇咁穩咪唔出

幾時幫我含？

屌你啦，波post搵你又唔見你，想追你69含

唔撚係掛 唔想69 比你含就可以

樓豬勁

回歸第一埸

馬斯特 （0）

期待

勁

2130 出多埸

gun!

暫時成積

1. 恩尼些爾
2. 卡馬亞
3. 哈特斯
4. 松鼠
5. 噴射機
6. 伊巴
7. 漢堡
8. 科隆
9. 賀芬咸
10. 史特加
11. 雲達不萊梅
12. 紐卡素
13. 基達菲
14. 畢爾包
15. 馬里迪莫
16. 昂熱
17. 雷加利斯
18. 侯爾斯卡
19. 烏法
20. 格羅寧根
21. 阿特蘭大
22. 德島
23. 馬格德堡
24. 基爾禾
25. 安坡里
26. 辛尼特
27. 雷恩
28. 狼隊
29. 利尼史特朗
30. 紐維爾舊生
31. 小阿根廷人
32. 維多利亞
33. 馬斯特

希望連勝

2130邊場？

點?

伊高斯 （0/+0.5)

樓主！goal

中呀

暫時成積

1. 恩尼些爾
2. 卡馬亞
3. 哈特斯
4. 松鼠
5. 噴射機
6. 伊巴
7. 漢堡
8. 科隆
9. 賀芬咸
10. 史特加
11. 雲達不萊梅
12. 紐卡素
13. 基達菲
14. 畢爾包
15. 馬里迪莫
16. 昂熱
17. 雷加利斯
18. 侯爾斯卡
19. 烏法
20. 格羅寧根
21. 阿特蘭大
22. 德島
23. 馬格德堡
24. 基爾禾
25. 安坡里
26. 辛尼特
27. 雷恩
28. 狼隊
29. 利尼史特朗
30. 紐維爾舊生
31. 小阿根廷人
32. 維多利亞
33. 馬斯特
34. 伊高斯

仲有冇人跟

奈梅亨 （0）

跟！

阿甲好閪
唔想掂

跟到唒 thanks

平注好啦
千萬不要allin

暫時成積

1. 恩尼些爾
2. 卡馬亞
3. 哈特斯
4. 松鼠
5. 噴射機
6. 伊巴
7. 漢堡
8. 科隆
9. 賀芬咸
10. 史特加
11. 雲達不萊梅
12. 紐卡素
13. 基達菲
14. 畢爾包
15. 馬里迪莫
16. 昂熱
17. 雷加利斯
18. 侯爾斯卡
19. 烏法
20. 格羅寧根
21. 阿特蘭大
22. 德島
23. 馬格德堡
24. 基爾禾
25. 安坡里
26. 辛尼特
27. 雷恩
28. 狼隊
29. 利尼史特朗
30. 紐維爾舊生
31. 小阿根廷人
32. 維多利亞
33. 馬斯特
34. 伊高斯
35. 奈梅亨

勁出32中20
走盤我減左

Lm

恭喜手足係咪勁中左7串1

你好我叫劉明

操盤手滑蛋

滑蛋哥好堅

龜頭兄好勁

樓主 可唔可以好似一開始咁講下睇盤方法 心得咁

其實琴晚仲有幾埸中曬
不過唔小心訓著左冇出

分析好似好邪
同埋唔中會比人bin死

樓主下次買乜出乜就好

求睇盤教學

直接出水

想學野
唔想盲跟